康泰正式變中旅社

《明報》報道，去年香港航空多名董事「跳船」，令母公司海航內部派系「大洗牌」事件逐漸浮上水面。2011年將51%控股權轉讓予海航背景「勝投國際」的康泰旅行社，其董事長、一直仍持有49%股權的黃士心及其子黃進達，兩人上月已辭任董事並撤出公司，轉由勝投全面接手。

公司註冊處資料顯示，黃士心及黃進達父子於上月14日辭任康泰旅行社董事。二人在辭離董事會前，一直持有公司約49%股份，其餘則由與海航有關係的勝投國際投資有限公司持有。

由香港人嘅旅行社，變成強國人開嘅香港旅行社

賺夠又睇唔到前境，賣盤走都好正常

哩個年頭旅行社仲有咩作用

唔想幫帶住兩老又要plan行程嘅人

執柒左佢啦屌